有冇巴打另一半年紀大過自己，小弟好迷惘

作為00年出生，同一個94年女仔非常曖昧，同時亦非常迷惘

我都試過同個細我2年既弟弟曖昧 最後都係無左件事😅

唔係大過就係細過架啦 唔通同一日生日咩

我明你意思，但係呢個時期真係有啲尷尬，佢就啱啱大學畢業，我就啱啱入大學

讀U嘅時候?

一個讀完書開始出來工作
另一半岩岩入大學 有小小尷尬
但係 有愛就戰勝一切

真心我俾佢個感覺有啲成熟，一開始佢以為我98

我唔知咁樣係咪叫做有機

咁就去馬啦⋯⋯佢覺得你成熟就係肯定啦⋯⋯

係呀

點曖昧法？

係咁傾密計，數唔盡嘅話題，有時去同一個地方，會約埋一齊，我就咁講好似好普通咁，但係實際唔係

我好驚我會錯意，就算我冇會錯意，呢段感情都唔會長久，我驚我自己越踩越深

毒撚唔好ff太多
人地當你朋友咋

其實真係好普通

我都係六年，但係我畢業後做嘢先識佢

都係嘅

依家個女朋友？

雖然無你６年咁多
４年，做咗老婆

你諗撚多左 當你仔咋柒頭

未婚妻

點追，求巴指點下

我都覺得係，都係自己返屋企打飛機